日本封印解除可吊打中国？

第二次世界大戰於1939年爆發，直到1945年8月美國在廣島與長崎投下原子彈，才結束這場人類歷史上死傷規模最大的戰爭，而日本在投降之後也被各國嚴厲制裁、禁止徵召軍隊；有網友就好奇，「如果現在讓日本封印解除的話，能打贏中國嗎？」貼文一出隨即引發熱議。

日本國內好多反戰左膠

贏撚硬啦
日本都係科技大國
睇唔到點輸

日本輸, 因為左膠唔比打.

同埋日本無能力佔領支那, 只夠住支那打唔入..

印度都有機會打贏
你話日本打唔打得贏

日本地震
加埋海嘯
自動收皮

短時間或者大勝，長時間輸九成，如果俾日本解封發展返20年，可能夠打。

冇人幫拖既話割番個本土面積番黎管都應該冇問題

當年唔進取，東北三省絕對冇問題！

左膠咁多,唔打都自爆啦

日本年輕一代對二戰日本覺得係痴撚線行為

啲左翼當年奪權失敗就滲落教育界 同歐美一樣
搞到新一代個個左膠上腦

1on1唔睇好日本, 資源有限

好難講

有日本fd話過 識得唔少自衛隊隊員娶唔到㗎妹走去娶支那妹拎埋永住

小心呢班支那共諜仲好

大把日本仔玩支那game 玩 抖音

曰本對元、明、清、國共都未輸過

支持中華民國台灣，反攻支那!!!

唔用核彈，中国D垃圾飛機點夠人打。

日美台海上聯軍封晒d大豆粟米運唔到過去

日本唔得，盟軍一定得

出呢招仲勁過核彈，中國人民解放軍軍人只要肯投降，便可得日本居留權和國藉，仲駛乜打？

天真左膠多, 同埋對上十幾年俾老人政治, 職場老屎忽風氣磨蝕得太多

有無人支持日本皇軍重臨。打7支那

就算無左膠，除非支那主動搞台灣，沖繩同尖閣，否則日本人好食好住，加埋少子化，應該無乜戰意進攻支那

李小龍打泰臣

打得贏唔係問題
但無能力平定/管治支蛆巢穴
時間耐左支蛆又出黎
只係單純消耗戰

以日本技術半年內可以制造核武

一解封，高達都做到啦

中國必勝

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

日本應該唔夠錢打 佢個2020奧運

日本會舔啊舔

日本嘅重工業

硬件得 但D人就

扶立個政權算啦
管埋又吸一堆支那人做日本國民咩

中國有核武
完

除佐發展高科技高水平既軍事武器或系統外

睇唔出日本會有咩可能大規模解禁徵兵

依家募兵都彩你on9 用好多二次元氹人當兵

核電廠都有啦，核彈你估日本無能力做？

自衛隊不知幾想升反做軍隊

有科技有硬件, 但冇人, 全部都老嘢,
加上左膠多, 勝率唔高

如果支那開咗第一槍就唔到左膠反對

依家D日本仔好撚廢

講到中國無地震咁

美澳日印

喺二次元定三次元打先
二次元應該美國都打唔贏日本

架撐可以，規模就需要啲時間

比左二戰嗰陣稱霸亞洲個大日本心態分分鐘屌打無問題
但係宜家個個都和平至上 又勁多奶共
真係未必鬥得過支那從細到大嘅仇恨洗腦

陸沉。不了

日本有高達

其實日本太近中國 中國射幾下飛彈日本人都要投降啦

日本好似比達, 被打敗起身戰鬥力升幾陪

反戰係因為當時太傷
唔怪得佢地
而且佢地又唔會知支那有幾可怕
唔好話佢地
香港都仲好多人未識驚

討論呢啲嘢好啊

通常和平左好多年既國家都會多左派

事實

唔洗fc

一架高達都踩死啲蝗

佢話有你就信
佢夠話0感染啦

那邊貪到咁， 打平民就得，同台灣打都輸啦！

唔會夠
人嘅問題

吊唔吊打唔知
但係中國肯定會驚到瀨屎 更加瘋狂擴張軍力

根本唔洗打
空投日本passport等支那人去搶
搶到passport就要幫手建立日本帝國外海領土
中共不戰自潰

當年福島核電站遲遲唔肯好似切爾諾貝爾咁罐漿封棺，都傳入面整緊核武

唔太關打風事
響打風之前已經走左大半

三個月內速亡支那！！！

根本就係支那尅星
不過近年似乎忘記左自己使命

人地即刻有得射

唔係笑鳩日本
但日本啲毒男連屌條女都唔夠膽
揸飛機杯就叻
要揸武器
屎都賴埋

有無聽過美日安保條約同核保護傘

但係更加多既日本人覺得有今日既日本係因為當年既二戰

唔比放核彈
無咩國家會打輸中國

對明朝輸左

空投啲日本女人過去配種
中共不戰自潰

三島由紀夫真係走得太前

日本自己都用埋「神風」 喎

你地1on1咁比較雙方人力、資源、科技
把撚咩

一開戰，中国人9成9自動投敵啦
咩科技資源就晒9氣

屌連印度都打唔贏，仲有咩討論價值

的確有關係
留返啲軍費去其他地方

打既話
香港無條件投降

好想俾大日本帝國統治

對明根本打唔入肉
日本傾國之力，明朝3邊戰線

空投日本妹成本太貴
只要承諾拆防火牆
以後可以上網睇AV
都大把人狗衝

Kochira koso

唔會 因為有連登仔實地入去睇 個post好多相

大陸夠膽射第一野咩
大陸夠膽射
日本仔夠膽連人帶機撞埋粒彈頭度添啦

中國有腦癌國民
完

班小粉紅網上兇狠啫 要佢地上戰場咪又係碌柒

日本：癲起上黎我自己都驚

歷史

自民黨攞極都唔夠位，夠位一早收咗憲啦

二戰個陣冇咁多遠程導彈

先唔講御台場架神棍unicorn 單係架RX78都夠秒支那

當年日本仔痴左線 完成唔到任務會切腹
支國明明都有義和團 但差咁遠

日本攪到你老共上到台已經係對中國最大既懲罰

係衰在當年太進取
1937前收手，好多嘢都可以落袋

你知唔知無條件投降係點解
姐係唔洗賠什麼野
香港又唔係開戰國 無咩條件投降姐

隔住個mon都J到腎虧
日本妹

乜呢架既日本有分別咩
福島核爆之後既社會反應話比我知其實沒分別
想知更多可以去搵講福島核爆後既電影睇

淨係block 撚你個psn同埋唔撚賣相機畀你 你成個支那都會反鳩晒

日本只需要AV網站禁中国IP
中国即時投降 唔洗打已經嬴

唔係早幾年解左咩，日本本土不想升做軍隊咋？

日本其實唔係好關呢樣事

當年要保有台灣 朝鮮 絕對有能力

BTW 戰後日本反戰成為主流

明朝係韓國已經打巢左豐臣秀吉

打倒中國滅亡都得

文明社會通常左膠多

單計海軍 空軍既話 日本贏曬

支那最多既係陸軍 但依家仲邊有陸戰打

幾十支飛彈飛埋去都完場

打得贏。唔係搞著自己都費事打啦

跟手就要做垃圾回收

未必得其實，無發展咁耐

咁樣日本等於輸，輸到貼地嗰種

點先為之贏

真心討論、如果一打一無幫手我覺得日本贏但都殺敵一千自損800

北韓分別射過兩次導彈橫跨日本飛落海
日本係冇任何攔截
真心如果打仗 日本肯定慘敗

冇咗大後方內部拖後腿搞搞震的七分發展、二分應付、一分“抗日”。不容易打過來

嚇到支那撳錯掣自爆

以後冇動漫同AV睇

支那人不戰而降

思想唔同以前喎

屌打支那婦女

one ps5 is enough

咪撚玩啦 香港人都係只會比日本人當二等人咋

但係又咁多高達呢啲作品，內容反戰，但係又打到仆街

支那軍有冇你地講到咁垃圾呀

用高達打

日本仔搬個核電廠去引爆仲快

總之喺連登講大陸軍力肯定變流四
剛果、埃塞俄北亞彈下隻手指尾都夠秒撚左中共

決戰 遼寧號

攞返滿洲同香港就夠

如果打局部戰爭日本贏硬
但要佔領中國就難

唔會打大陸啦 大陸堆核武 好易炸中
到時全個亞洲隨時滅亡

香港都係
本來係好正常嘅事 但我哋面對嘅係支共

叫班毒撚打佢哋返屋企對二次元打飛機都唔理你啦

無條件投降係人地叫你做咩都要做喎
何止賠野咁簡單

佢地嘅老一輩好驚歷史會重演
美國空襲日本平民區約10萬死亡
其後時任美國總統授權英國及加拿大的協助並投下原子彈
首選城市為京都、廣島、橫濱、小倉、新潟、長崎
其後京都被排除在首輪攻擊目標
蘇聯亦係投下原子彈後隔日向日本宣戰
當時日本海空只僅存少部分兵力
唯有快速簽署降伏文書以保留天皇地位及日本國名

根據密約蘇聯將得到日本海、北海道、遼寧、吉林、黑龍江及內蒙古
而本土至沖繩地區將屬英國聯軍及美國管轄 1952年後逐步轉移權力
事後東條英機骨灰被秘密送往靖國神社

有同中共打過咩
?

唔解封都完勝喇

吊打你老母

唔打得慘烈啲點表達戰爭嘅恐怖

海軍就係 切斷補給線 爛船反cup 李舜臣真係cla
陸軍碧蹄館關鍵戰役
朝鮮一開戰比人當弱智咁打 唔設防比人當雞咁屌

咁又係 兩次原爆加埋東京大轟炸 淨係睇文字描述都覺得好慘烈
好難想像親歷其境會係點
上次去完長崎原爆館個心情都有d down

有核武+ICBM再+埋戰略ICBM核潛艇, 就冇人敢搞佢
日本有哂技術, 再大量生產攻擊型核潛艇, 足以封鎖俄佬太平洋基地+芝麻海軍

除非連根拔起
如果唔係日本贏咗會分分鐘變成支那“大和朝”
之後唔知幾多十年後日本列島就會變咗支那自古以來不可分割嘅領土

咩呀, 人地有手撕鬼子呀

以前就勁

而家輸硬
一隻原神已經反映出日本下一代幾咁豬

當年都打唔贏
依家點會打得贏

是靚Post

「簽乜撚聯署啊？都無用嘅 不如放棄啦」

上過熱門

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

月餅切成12份許願法！？

「白花油王子」顏福偉除咗係支那人，仲係咩嘢人？

唔封都吊打啦

no
北韓個導彈射完一次又一次

論補給,輸

日本人做嘢依家係好精細，但係絕對做唔番好似以前咁快狠準

美國就話啫, 日本最多都只能夠做美國嘅後勤支援角色

隨時只叫年輕人上場打 啲支那仔都打得贏

二戰時日本仔打到美軍都驚，佢地好有戰術、又唔怕死，輸只係因為資源上同人數唔夠美國黎
如果當時既日軍出番黎，解放軍真係可以接被
二戰時中國都俾日軍打到含家產啦，根本毫無還擊之力。唔係美軍同蘇聯幫手打日本仔，全中國俾日本統治左好耐

咪就係
以前捐比四川個啲回水阿

日本多左膠？

感覺個個都中2病想打柒對面

到今日仲未明
每日150 都攪到咁，就算唔講成憊，只係一獲食幾百萬支那人，俾個衛星太空站你都死

核電又真係唔同核武。。。

講句公道說話。日本同中國打，似乎真係有少少打唔贏。雖然會好似上次咁打到中國趴低，但最好依然食唔到成個中國。最後以失敗收場。最多可能會將東北畫比日本。

攔截導彈呢

成班戀日撚唔知做乜

打仗呢d野真係無得講，唔係你死就我亡，唔講中國戰場咩南京大屠殺，日軍攻佔菲律賓一樣有死亡行軍玩死好多美軍戰俘

好奇一問日本有無自己軍工業

地形問題 一來太近 又難完全佔據 唔打得侵略戰
最好用無人機 導彈轟到佢無條件投降

論占領戰難啲畢竟日本本土冇石油,又係一個島仔要補給好困難所有歷代都係要進軍中國必須經韓半島

都叫死得痛快
大躍進餓死3000萬人口先係想像唔到咩地獄
成個二戰總死亡人數都無咁多

其實香港都係咁

應該可以

大家點解咁想打仗？

係連登仔未試過打仗帶來嘅後遺症同經歷 走去屌人左膠唔想去打姐 換轉佢哋係屋企唔敢出嚟添啦 笑鳩人